[BL] 第82次召集各位腐男腐女入黎傾費書傾畫又傾心

無啦啦搶左1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

你地出街有無見過痴線佬?
eg. 無啦啦9叫/發神經/任何不正常行為
我唔知點解次次去event都見到一兩個

係街道成日都見到
仲要爆曬粗嗰隻

深水埗超級多

閱巴破處開po唔正皮都唔得

尋日見到個個痴線佬就戴粉紅色頭紗 (唔知咩角色/作品
期間有coser上台教化妝 個coser出清光(內番ver)
佢就大叫「又係刀劍」
跟住全部人望住佢

其實以前試過接力開單身post
結果無人回覆

原來閱巴仲有長駐另一個po

佢應該比你更愛刀劍

成日妄想佢同兵長同米可分隊長搞gay

睇左sl34
我越來越覺得個死淫0好賤
又話鐘意haru但係比haru蝦下又唔得

你個名好正
佢哋有好多同人呀

屌係咁打錯字

sl咩來

個名
呢套又係咩嚟㗎

淫寶姐係邊個?

superlover

Super lover?

Btw..冇接觸好耐...有冇人有app/網推介
果然中毒己深戒唔到..一見到人討論就想睇

點蝦法
係咪好似希哥對半點咁
係咁meet佢

好多新淫呀

雨b正解

好似我對你

其實係零零一直分唔到晴對佢係親情定愛情
所以想晴抱自己去證明晴係真心當零零係戀人
不過其實零零對未知嘅性愛係會驚
所以一直停滯不前
利申：個人見解

haru真係一個好哥哥
成日蝦細老

巨人

諗呢d野都多9魚
係戀人又點唔係又點
船到橋頭自然直
我反而覺得佢扭擰好煩

因為有啲係去咗外國結婚

辣殺

好正啊
男男嘅張力

團兵

你就好啦

唔係純愛嘅話當然冇所謂啦
但對想追求真愛嘅人黎講依樣野好重要
唔通將對方施捨嘅同情/親情當成愛情咩？
咁樣係自欺欺人呀

好正牙
不過我鍾意艾倫x兵長多啲

咁米可分隊長呢？

咁嗰個晴有冇同00講過佢係愛佢㗎

佢就是旦 冇J佢牙

我覺得團長做開攻，但當團長x米可時，團長係一個淫受

係愛牙
做開攻但只做一人的受
巴打仲有睇咩漫畫?

好似有

屌你西毒毒BL漫都唔睇

吹牙？

要瘦幾多

我是漫畫派

你係咪淨係跑步？

哼～

有冇睇SL?

唔萌SOR

但獨獨睇好多文

無要你萌sor

我想睇多d書
bl太過浪漫主義

有冇配合到飲食呀BB

遊遊飲食方面點呀?

我覺得最重要係少食油糖鹽
你有冇上網搵過減肥餐單啊

文唔係都浪漫嗎?一個圖畫上文字上
漫畫有埋圖案睇唔洗腦補

其實好簡單 唔洗刻意節食 只要清淡就得
同埋唔好捱餓 可以就少食多餐

睇番刀stage D片段 長谷部見番黑田長政個part我喊到痴線

我指係 有知識嘅書
雖然Bl好睇 但係感覺睇完就係食咗一炸甜嘅嘢

閱b好感性

做完運動其實係會仲肚餓，你如果食返多左野即係無減過

我對eren麻麻
而且本人比較萌mikasa x eren (絕對無誤)
所以兵長嘅cp就個人而言只能係團長
由半信半疑到絕對忠誠
當然聲優都有加成

團長呀

哦 我認同
我都想睇多啲書 拖延症拖到啲書同電影冇郁過

你係咪諗住唔睇BL小說？

其實係要食野但一定要至少半個鐘後先可以
做完運動嘅話其實唔洗刻意去食減肥餐
正正常常就得 咁當然就唔好大魚大肉啦

我都係呀

其實運動後係可以食嘢 但要食得啱

我屋企有好多書 但係一半都未睇過 如果我好似茶b咁就好

電影我睇咗都幾多下

梗係唔會啦BB
啱啱先睇完 錦繡雙城
而家開緊第二篇啊

Kob 跑步係咪真係減到肥

茶b不要再說了
屋企本團兵本係兵長最後死左
所以一直冇心理準備睇翻進巨...

夜晚可以就cut飯淨係餸 同埋唔好咁夜食
運動後食呢啲不太好同埋食太多了

我係藍絲

半點今年我哋要一齊打敗拖延症
我一定要清晒屋企啲書同電影

你做完運動食返平時食量就可以減到，但我又無聽過做完運動要半個鍾先食野先唔會肥，頂多係等自己 body cool dn先食野對身體先好

我以前習慣每星期睇一部電影 但而家電影都唔想睇
我屋企都好多書但冇郁過

好勁，文接文

絕對可以 但唔可以太快又唔可以太慢
我覺得跑步算係減得比較快

咁扑扑車絲打仲有睇咩漫畫牙?

我都係每星期睇一部啊
點解我哋咁懶㗎嗚嗚

咁啱嘅好睇嘅就會開新
之前文荒好耐啊

咁點樣先叫唔可以太快又唔可以太慢？
搞到我好想依家去跑步添
點先可以有動力每晚去跑步

唔係呀 我唔係話做完運動唔可以食野 我係話做完運動食量比平日仲多左 就會無減過

同yy跑 我願意！
你跑邊㗎

食生果/榨啲果汁飲或者好嘅碳水化合物 例如薯仔
m記包呢啲就不要吃了

獨獨我哋今日起唔可以再咁懶好冇?

做完運動唔係要食返D蛋白質嗎？

但係唔懶可以做啲咩啊

跑步時可以講嘢但唱唔到歌 跑步減肥可以慢跑但最緊要持久

修復返D肌肉咩

冇錯 所以遊遊唔可以再食m記包

原來如此
但係一個人跑點樣可以講嘢
同埋依家天氣好凍啊

九龍 gogogo

蛋白質都可以 其實好多都可以食
但減肥宗旨係食食物不要食食品

有個fd (女)話上半part佢喊左3次

因為要等身體消耗左本來嘅糖份同脂肪先
本身人係肚餓嘅時候會大量吸收營養
如果即時食嘅話咁身體可能會直接吸收食物入面嘅糖份同脂肪先
會有反效果

睇書睇電影
睇書係咪可以改善衝動嘅性格?

有朋友一齊睇好正！

我諗可以增加氣質

碳水有分複合性同單一性
複合性eg糙米 單一性eg蛋糕
精製過嘅食多冇益仲會增肥

文西

我到而家好易衝動同火爆 係咪都嬲咗先
點先可以改呀?好佩服啲人可以靜觀其變睇定啲先

係咪要笑

文人好多火爆
睇書應該冇用

我覺得你咁樣係好事喎
因為好似對呢個世界仲有感覺咁

一例說明御守嘅重要
カ神斷刀已經唔算太虐 雖然唔斷就最好啦
一直唔太理解長谷部對黑田嘅諗法...
想問下閱b可唔可以講多少少？

其實真係怪我多事都要問 獨獨係咪完全唔介意腸腸咁稱呼你?

兩個都咁懶

西毒個西

親 這是暱稱喔

無咩所謂。。佢不嬲嘴賤

食屎啦你

下 我已經好好人架啦親

狂賭，魯魯修，監獄學園天降之物等於變態紳士漫
銀魂，Magi

黃金

好似譬如見到啲連登仔講嘅嘢啦
我唔會特登去覆佢同佢去討論或者傾
就算我真係好想好想去覆佢

行返屋企健康啲

其實詳情我唔清楚
但長谷部prefer黑田做原主>>>>>>>信長
同埋當黑田讚長谷部 佢就飄飄然

留名
各位新年快樂

一啲都唔好牙

新年快樂
同hal一齊上黎放閃

最緊要bb冇所謂

點解覺得唔好啊？

ko b是最好的

全部都冇睇

我係覺得膠都廢事比

獨b

因為我覺得咁樣會搞到好潑婦 係咪都爆咗先

大佬們新年快樂

長谷部未極化前的確唔太like信長嘅
雖然織田組都係咁上下
得不動係信長廚同niki當信長係普通人
不過冇諗過佢咁樣諗
有少少同回想同修行時嘅信有出入
回想淨係話長政唔錯
修行完已經能夠理解到信長嘅諗法

有套BL漫叫 姐夫的背影

推薦俾鐘意有大哥哥feel嘅

我買既獨撚書黎（刀劍神域 紀錄的地平線 仲有成set涼宮春日 中學積到而家都未開封）
應該唔會有e一日

我屋企有本叫不該擁抱的背影又係講姐夫嘅
D橋段會唔會咁似呀

中學到而家都未開封咁你犀利啲
紀錄的地平線我家姐話超級好睇

全部都有
智樹係我男神

好似係，主要講不可以愛上嘅人但偏偏愛上

仲有話同希哥分手
不過應該唔會有e一日

櫻b我睇咗彩景講3p嗰套漫畫 正牙

智樹係邊套?

家姐的男人真係諗吓好喇 現實邊會咁

soraoto

arm a

其實BL大多都唔現實

咩作者，個名好似幾熟

agger
咩攻寵受
唉ff下好喇

其實有架
but ur face ur fate

我屋企o個套係個家姐車禍過左身
受係家姐在生時已經暗戀緊姐夫
姐夫係家姐死後發現自己鐘意左一直照顧自己嘅小愛

小愛—>小受

掉番轉就好難

不嬲會分開現實同創作作品
但睇完甜BL係會開心，唔會葡萄

咁忠犬痴漢攻有冇㗎?

我覺得現實係冇曉人嗰種
由細鍾意到大仲要年下十幾年

大把
不過唔想開名

係咪一樣？

就係現實少先會更加鍾意睇

o岩o岩check過
同一個作者黎
咁應該姐係同一本啦
大概係翻譯問題/單行本化後改左個同連載唔同嘅名..？

係 所以文接文

一樣
咁係咪he

係呀

彩景啲漫畫已經係我既必睇黎

讀番D有用既書啦親

你地班衰佬衰婆終於推漫啦 呢本未睇過 好似幾正

我好似睇過
認得第二張封面

呢幾日睇咗幾篇甜文

隱性兄控x極度弟控

係呢 大家會唔會仲意睇啲真人hehe couple
發現最近好仲以月竹

新加坡50歲肌肉大叔

我琴晚睇咗本裁縫師與少爺 好好睇牙快啲睇啦
係我至愛嘅年下忠犬痴漢攻

你個名又係好正
真人hehe梗係鍾意

佢係世界嘅bug
扑扑車覺得佢係攻定受?

太好啦 雖然家姐好慘。。。

鍾意！
你係巴定絲定gay？

但是我有啲頂唔順佢瘋狂自拍

可攻可受

之前紅左錚耐嘅archun 同chihim
前牌以為散左 點知最近有一齊返

樣同身材都有 唔自拍個d先比較奇怪

gay 而且家有愛妻

唔騷肌肉，廢時搞到有人失血過多

西裝晚禮服已經濕哂

因為佢有本錢自戀

都唔駛咁啊嘛 too much

有冇西裝控？

邊個國家㗎?你係hehe?

agger
佢自拍得起有餘

嘩 好幸福啊
你哋一齊咗好耐？
咁即係你係攻

留個名。。。

靚仔就得 西裝係加分

嗚呀愛妻 你係1仔?係咪忠犬痴漢攻?

眼鏡

memememememe
兩個西裝仔仔 強攻強受

金屬框眼鏡才是王道

香港*澳門 係ig咖佢地 ah_chun0823

一年左右

你嗰啲

其實我仲有好恐怖好變態嘅喜好
鐘意睇肌肉大隻男被人強姦，虐打，拷問，性暴力虐待

好耐以前有睇過 覺得佢地好mk
btw點解兩個男人要叫對方做老婆

諗落我又真係幾痴線

痴漢

睇得出巴打好愛錫另一半
一直幸福呀
點識㗎

一開始露出不覊，不屈服嘅樣

最後咁樣喊住求饒

聽聞其中一個以前player嚟

兩個老婆？咁搞笑嘅 但bl小說有時候都會老婆老公

好正牙青

絲打你睇唔睇文
有篇經典 勝者為王 好似有齊以上

我鍾意睇大男人被人強姦

叫老婆唔覺得好有愛咩貓貓

交友網站
不過之前dse模擬試見過一眼
我信係緣份

minion 眼鏡先係王道

請說出你的故事
你媾佢?點識?你大定佢大?你點黐線法?

咁夫君呢。。。

嘩 好有緣！ 巴打係咪都係二字頭？

我都會叫我bb做老婆🐷

睇黎扑扑車同閱b有話題傾喎...

其實我覺得會有 ，但應該罕見，只係我哋唔知
btw乜曉人同桂木相差成十幾年咩，點解我印象中好似得十年左右既

呢個啱腸腸
我係鍾意窄鏡 大圓鏡不了

叫Ｂ咪算
老婆

葡萄牙？

又唔是叫你

唔會。。。。
互相叫開老公。。。

自摸不知幾正

老婆

咦 窄仲似變態

老公都仲好Ｄ

我媾佢咖 我大過佢 大佢半年左右 高3/4cm 錫得好方便
成日狂錫我隻豬

變態岩我啊

死變態

下面果本好似有睇過，個作者果本謊言的吻都好正

老婆ＢＢＧ

好閃牙青

咁我都係出返去先，我冇睇腐野

岩呀 20 21咁 其實有開ig 不過怕自爆 不放了

會

冇記錯佢哋相差十一年 曉人10歲返久世家 嗰時桂木21歲
我今日推介嘅裁縫師與少爺都係相差十三年

強姦肌肉男，幾正
中篇故事，十分鐘內應該睇完

老公都好有愛
睇親bl個攻都會叫小受做老婆 跟住迫小受叫老公

雨b！ 朗豪坊真是好多hehe
嗰日我見到長電梯有對 企上下級 向上嘅
下一級嗰個成個心口貼住上一級嗰個patpat 勁正

婆佢老母
性別定型

呢兩個都唔識，咩人嚟架？

好正牙青
靚仔就唔會變態了

好有愛 即係couple ig？
你哋都係弟弟

你係咪鍾意睇gay漫，會唔會睇gv？

咁又啱嘅，靚仔光頭都靚仔

忠犬痴漢攻好萌呀
巴打睇開漫畫小說定戲呀？

岩啊
不過好多對都係老+7

我覺得呢個動作好sweet好親暱好正

你哋係街都係咁？

咩叫狂錫你隻豬?
身高差3/4 perfect池

嗰度後生多喎

狂錫BB豬 好似係

唔巧牙bb

上次同小便行
一堆妖物

我睇到有篇文，裡面個攻同人自介果陣自認係受既太太

嘩，好有緣呀
要一直幸福

好正常姐。。。
只有係同我出親街個Ｄ都唔會咁做

ex7ctly 係我

冷靜啲貓貓

人地同一半鍾意點叫咪點叫囉，你理人咁多做乜

嗚呀好正牙

都好有愛姐

我反而係係街偷錫佢面
之後佢就會嬲嬲地咁話我或者咬返我

我鍾意點叫咪點叫囉，你理我咁多做乜

唔變態又點會孌童

偷錫
明錫就話姐

痴漢 好正牙

多謝

咁點解你會入嚟既，你係腐女腐男定hehe？

你愛人係cool cool 哋?你就活潑啲嘅?

佢係符碌

佢地都幾光明正大下 好正

果陣桂木好似十六七歲咋喎，但我唔記得曉人幾歲，好似無十歲，唔通我記錯

no虐

佢扮cool
刪左房門就唔同樣

誘受

我尋日喺時代廣場都見到疑似幾對，搭lift仲見到有對講普通話，昅左勁耐，諗緊係情侶定結伴旅行既朋友

CHING會唔會見到我同我仔仔

見到通常靚仔後生既都多，中年反而少

好有愛呀，我最多係見hi手臂扶下腰攬頭攬頸，錫真係未見過

同埋佢都有少少怕同外人comeout
所以壓抑到刪房門

我係叫你唔好理人點叫，無話要理你點叫

你come out左？
你好好俾佢發洩下

嘩，好sweet呀你哋

係牙雨b記錯咗 佢哋係差十一年

呢啲先正牙青 外人前係強勢認真 閂埋房門就變嬌嗲

誘受真係好正

咁我都記錯左好耐

今晚閱巴個po多左好多新人

我

閱b開po即正評

今個post 突然去得咁快

樹熊B

論誘受
想同你h但又怕怕醜醜咁樣
引誘到你之後面紅紅咁自己除衫，開始左之後眼角有淚咁叫，但又怕醜不太敢同攻對望

一上左吹水台就多人發現到

差十年以上嘅年下攻真係冇得輸 劇情幾爛我都必睇

你地之前係咩台

仲要遮面唔俾攻睇自己個high樣

一直係娛樂台呀～

你形容到好有畫面

右手邊

agger 好正

好誇張

獨獨偏心 明明哥哥都係金屬框眼鏡

好正呀
諗起田丸bb配開嘅受役

雨b有冇十年年下攻推介?

哥哥是無敵 丫我老公都係例外！

我哋幾個上晒水，所以推得快左
推慢D都幾好，唔洗下下追咁長

咬唇

對唔住囉 污染你眼睛

好正牙
就算景瑜光頭都係冇得輸

年下就有，差十年既年下真係無乜聽過
茶b獨b佢地睇文多，可能知

個樣好誘受

咪理佢
半點呵返

禾要漫畫
呢啲年下又好睇嘅漫真係可遇不可求

勁正 姐姐不行了

佢唔睇文 所以無覆佢

好怪

你想做妖物都唔係咁易架

哈

油渣受

獨獨

我覺得年下嘅差幾年就好啦
世初木佐o個pair 唔係因為木佐太童顏跟本樣貌上會有好大嘅差距

半點～同希哥點過新年牙

年下十年真係無乜
btw，17年組團副本漢化過一篇連載漫，係講個細佬專同D同自己阿哥表白既女仔上床，所以次次都會沖埋涼先返屋企，細佬其實一直鍾意阿哥，有冇人知道叫咩名？

尋晚？

終於睇完skam，好甜
(雖然第一同第二季飛住黎 )

一齊倒數 發射!

好尷尬。。。

係牙

以前睇過一本韓漫 一個後生仔愛上爸爸嘅朋友
個後生仔一直都表現到強勢好攻咁 但最後竟然係年上
即棄 有點被欺騙的感覺

似唔似

上山頂倒數呀

唔撚似牙屌你

最後節補習課後和小老師打一炮 by 好餓哦

都幾有氣氛喎

唔怪得無上水
好幸福牙

呢本大肉

肉先正

岩呀 好靚

獨獨 你都要幸福呀 新一年新目標

副眼鏡WO
唔係樣
樣既話張國立好J好多囉OK?

我喺屋企睇BL都好正

收線la

多謝bb

有感情的肉才正

廿年以上得唔得？

係咪呢個?

20？！！有啲難想像

正 睇吓先

得牙

細佬應該係攻嚟，我要睇睇係咪呢本

係呀
好似廿零年

唔係呢本，畫風無呢本咁靚

但係文嚟
之後先知你要漫畫

兩個都好靚仔

短文應該

ig:love_max_keith
依對點睇
但係好似一般

哇。。。

我咁樣會唔會唔係幾好

今次我認同uncle sausage

好似好正咁
依家就睇

我打完個哇字之後覺得一個哇字唔足以表達我既心情

係牙 細佬推倒哥哥之後發現原來哥哥都一直鍾意細佬

好啦多謝茶b 文就有待下次

唔好俾個封面呃咗 啲畫內文冇咁靚

屌塊面咁尖既

侵

禁左入去好失望

唉呀我記錯咗
唔係呢本 細佬推倒哥哥係呢本先啱
君島兄弟的本願

呢個？

岩啊
Ｊ樹熊Ｂ仲好

mo sai pplT_T

侵侵個細仔Barron Trump好有傲嬌小正太feel

但唔知點解有預感佢大個會變成腹黑強攻

檢討下

好靚仔 好串個樣

係你地檢討下
岩岩先新既一年咁快就潛水

咬你地

比隻臭腳你咬

咬甩d腳趾佢

可唔可以咬甩左D指甲先

睇完發現甜到漏
不過我發現甜成咁1d一都唔虐嘅本唔o岩我

HARU講得岩
我童貞感太強

童貞感 ?

一直都係櫻桃少年

有冇人睇緊叱吒?

I KNOW THAT FELL BRO

原來呢本係甜 我一陣都睇吓

樹熊B
上次同你食飯個男仔點

比人話我好變態
JM9

腸腸唔係零零
唔準係咁講

我性格比較似HARU
鍾意蝦人

冇 有冇結果

係啦，就係呢本 ，kob

不過我嘅甜到漏嘅定義可能同ko b唔同
因為其實有虐嘅部分只係我完全唔覺得有虐到

thx bb ，不過唔係呢本

2017 叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 得獎名單

叱咤樂壇唱作人
金獎 林奕匡
銀獎 王菀之
銅獎 方皓玟

叱咤樂壇填詞人大獎 陳詠謙
叱咤樂壇作曲人大獎 Cousin Fung
叱咤樂壇編曲人大獎 馮翰銘
叱咤樂壇監製大獎 馮翰銘

叱咤樂壇生力軍
金獎 顏卓靈
銀獎 王嘉儀
銅獎 余香凝

叱咤樂壇至尊唱片大獎 《Love And Other Things》 - 衛蘭

同佢老豆幾似樣

都仲有聯絡
但其實唔知佢覺得我點

呢套好睇牙bb
骨科冇得頂

攻牙攻

世初都唔虐喎但係

咁等我挑戰吓先

係孌童

乜你未睇架咩？

係童精感！

呢本好熟叫咩名?係咪緒川?

顏卓靈幾時走左去唱歌

新人一首都未聽過

我都想問

我睇左兩話咋

我貼錯嗰套未睇

ok 我更正 孌童精感

我都r緊頭

會唔會係緒川個妹

我記得呢套有人推介過 我之前睇過但唔記得邊套
緒川同妹妹啲畫風似到分唔到

kob好得意呀

女歌手金獎終於唔係容祖兒拎

shy
bb你仲得意

我記得有人推過緒川個妹，果本仲係阿妹岩岩轉畫既BL

who

見到啦，係衛蘭攞左，係咪容祖兒今年唔攞佢先有得攞

可能係 不知幾想佢話唔拎幾耐

好似係我問係邊個 之後唔知邊個再推介

之前我仲以為佢話唔想拎獎只係講下，原來真係唔拎

李克勤拎男金

都差唔多時候啦都拎足咁多年 自己話唔拎好落台啲

DIU.......幾廿歲仲同後輩爭獎

我都唔記得邊個推了

我都覺

［香港娛樂廢老代表］李克勤呢D恃老賣老既廢柒幾時先捨得死？

LIHKG @ Android

畫風好熟再加上又係骨科
一睇作者名
原來屋企有一本同一個作者嘅弟兄本
叫屏氣凝神的愛
一樣咁正 只係唔夠虐

多謝推介
骨科骨科骨科

君島兄弟呢本入面d bg雷到我，不過為左睇骨科，格硬忍左佢

形容得好貼切 樂壇廢老
冇Eason牙

佢唱歌根本一啲都唔好聽，唱腔又老式

Eason呀

咪係 一啲都唔好聽

依個真
世初又好似冇咩虐位 除左我家優外
上面依本其實都唔完全係甜
只係冇我想像中嘅虐...？

你哋有冇食過咸既豆腐花，我喺強國有次旅行買左杯豆腐花做早餐，一野飲落去咸既喂，lur都lur唔切

醫神唔洗拎獎黎證明自己啦
又唔係等上位嘅新人/想拎獎然後往自己面人貼金嘅廢老

有哥哥呀

old school 到呢

真㗎 有無播佢嘅哥？咩獎

有聽人咁食過

未食過 好奇怪喎咸嘅

點解佢仲可以攞金獎，903真係越嚟越唔掂，毒坤都係佢捧出嚟

冇 係林狗講緊嘢時播哥哥啲片

中國北面少少係食咸既，我之前真係唔知豆腐花都可以咸食，佢似係D肉湯再加豆腐花仲有D黑黑地唔知咩菜

睇b站d彈幕會嘈到底豆腐花係甜嘅定鹹嘅...
好似話北邊係鹹食...南邊係甜食...

係呀，直頭第一啖嚇親

咪又係鷹皇搞屎棍
克勤過咗檔就搞屎棍搶獎

掛住佢

聽你形容已經唔想食

你試下屋企D豬骨湯然後加豆腐花，就係差唔多咁

林狗都係話掛住佢

未來有咩計畫？

嘩好怪真係

而家只可以每日聽佢啲歌
小小明星

真係冇
想讀書，但冇錢

我想儲到筆錢 之後做一次背包客

你想去邊

之前有無試過？係好長嘅一次？

god bless me

唔好去印度中東果D女女女大國

我想去梵蒂岡同西藏

未試過自己出走 好驚唔敢

印度真是好

我幫你祈禱 願望保佑小獨獨

西藏人生必定要去一次 天堂

[member]聽日同你地匯報 member]

諗定佢會用咩最難聽既說話鬧人，然後自己講出嚟鬧下自己咁，到時佢再鬧會無咁難受

獨獨去過?

西藏可以慳返，你身體唔好唔建議你去

咁咪自己鬧自己
唉 屌 幾時先可以唔駛受氣

咁又係 高山反應可能會好勁

係呀 我係咁樣做心理準備架

不要不要

講翻君島兄弟先
睇完啦～其實有少少意外
因為屋企本屏氣凝神的愛同君島兄弟係撞哂樣
但係君島戴眼鏡嘅係哥哥、冇戴眼鏡嘅係弟弟
屏氣凝神的愛嘅眼鏡君係弟弟、戴眼鏡嘅先係哥哥
設定相反但同樣係弟x兄就有種逆cp feel
個人感覺後者有愛d...

我細佬都話好正 佢嗰次去咗睇天葬好深刻
其實我想窮遊嗰種 我覺得咁先可以有體驗

柬埔寨我都想去

好想治好拖延症

點解咁拖先
因為覺得仲有時間？

原來係咁
數學老師

天葬好難先睇到，因為當地人唔歡迎遊客呢個係當景點
雖然如果我去，我都會又驚又想睇

故事有無唔同？

冇自信
覺得反正做唔好，擺埋一邊遲啲做可能會更好

我覺得君島兄弟後面麻麻哋 開頭鋪得幾好睇
同埋唔夠黐線唔夠病態 有套好似叫泥中之蓮又係骨科但正好多

me都係窮遊 我都好想流浪～出走～文青～

真係會比佢鬧到懷疑人生

橫死掂死，做咗先死啦
嗰一下決心好緊要

小明拎獎呀
btw佢老公好有型

我發現小學好多教師好仆街

我無鬼用

冇自信同遲D做會更好，好似有少少唔啦更

我細佬係偷偷爬上山潛入去睇 佢話係禁止遊客睇 佢話如果俾人捉到真係死緊

希哥!!小明唱緊你鍾意嗰首歌牙

茶b
咁你拖延緊時會做咩?

係咪成日有人ban你，搞到你無自信

我有睇呀，等左成晚

細佬好大膽
俾我我唔敢睇

因為覺得遲啲會轉換到心情
但過咁幾耐都好都係咁

我果個係中學

睇小說

競爭太大

Hi

歡迎
腐男腐女？

既然你最後都覺得都係咁，不如一早搞掂，起碼唔洗未做心掛掛咁

新人

咁首先你要收起晒啲小說先 等拖延時冇嘢睇

你嗰行咁恐怖？但d嘢可以遲做？

hi

o岩呀ko b
骨科當然係要愈痴線愈病態愈虐先好睇

其實屏氣凝神的愛冇左大量bg情節 (但都仲係有)
不過整體感覺除左人設相反同家庭背景唔同之外其實差唔多

我都想
但早做唔夠專注

呢d陰影一世都會有

限期前

小明輸咗最喜愛歌曲

你自己將個deadline再set早d得唔得

其實我骨科都唔會睇

但是我都係唔明 bg情節即係有d咩？

心理上做唔到

你果行壓力大成咁呀

呢個真係要

要超級黐線就正
有套韓漫叫"一個令人不適的事實" 兄弟骨科
細佬黐線到癲 超好睇但被下架了

其實就係漫畫劇情有明示/暗示到攻受是但一方有異性性伴侶

我就係想充實
但呢一年完全拖延

點樣癡法

呢位漫畫家係咪鍾意喺BL裡面加BG

哦！原來係咁 受教了

因為壓力太大
你份工對你影響都幾勁

畫風如何

睇過一本書話遇到困難唔需要驚 困難就好似有一大堆衫圍住自己
慢慢從身邊嘅衫開始執起就會好快清晒
所以茶b要先收起小說 之後再拎啲嘢出嚟一件一件咁去完成

啲人成日話遇到勁人就會想變得更強
但我完全變得冇自信同自卑

侵寶個屎忽好正

得個想字

一係咁啦，係唔係都做左先啦，唔好抱住遲D做會好D呢D諗法

而家講到有啲想嘔

我明
但茶b不要妄自菲薄 你一定有其他人都做唔到ge嘢

我都想
但冇行動
然後覺得自己同廢物冇分別

嘩，咁都嚴重下喎，你份工真係大壓力到影響你情緒

你唔會夠我廢
我係全公司最無用最廢

我想催眠自己

會執起哥哥飲過嘅水樽收埋 有粒飯黐喺嘴角就幫佢抹之後食返
搶走哥哥鍾意嘅女仔 半夜潛入哥哥房望實佢瞓覺
但呢本係倒敘 開頭係講細佬殺咗人被盤問緊 之後先展開故事

你暫時唔好理自己廢唔廢先啦，你處理左你個瞓覺問題先啦，唔夠瞓個人係會頹

都係
喜怒哀樂多數關份工事
主要係覺得自己好失敗

我最近又瞓唔到

獨bb呀

殺人？y？ be？

唔係得佢係咁嘅
好似世初純情都會加
因為現實中就會有男有女
冇可能全民皆男/甚至係基
差在點樣運用依d女角色咁姐
清純少少嘅咪以親人/朋友嘅身份去明戀/暗戀男角色
色氣嘅咪直接以d女伴嘅身份登場
仲要有分忠定奸

我嘔完都係咁廢

圖呢?

[u[/u]

茶b有冇諗過轉工牙?

如果故事開始一次過交代佢以前D男女關係，我又接受到，但呢本係故事開始左都仲有講緊男女啪啪啪，而且唔係一次半次，岩岩睇果陣係被雷到

我覺得好多bl都有d妖魔化女人
一係就寫到女人好有機心 一寫女人就大多都唔好

就係唔知點解 未睇到就下咗架

茶b
係咪你一直比自己嘅壓力太多？
休息一下係為左更長遠嘅路
茶b有冇諗過放個假比自己放鬆一下？

屌 吊埋我癮

畫風ok喎又

白滑彈

咁call me by your name咁呢？

我知點解，因為bl漫畫入面D男角係用嚟搞gay，所以奸角唯有女角嚟頂

你去個漢化組睇睇，或者上英文網睇，可能有

一部分啦
世初兄小杏同純情嘅薰子都係好女子
要睇作者想點樣描繪佢地

我未睇，但電影我接受程度會高好多，因為有心理準備，但平時睇開D BL漫無乜攻/受會同其他女既啪啪啪，所以無心理準備係會雷到

肉丸真識食

賀紅

水晶剩係可以幫到我脾氣好d
幫唔到我改善拖延

好耐之前睇過本小說
攻有未婚妻，本來好恩愛
但被美受吸引住就同咗受一齊，然後飛咗未婚妻
未婚妻走去鬧受，點知d讀者留言係咁鬧個未婚妻係小三正賤人
冇受咁靚就應該退出
明明受先係第三者

樂b
我就係因為要走更長嘅路而休息呢句野搞到更加有藉口拖延

其實一開始真係估唔到小杏咁好

有
但唔得

做齊晒喇
我feel到有能量但對我冇用

Smoke everyday

唔要

準備明天受死 早抖

點解受死

見到個標題咁奇怪，入黎睇下咩黎，淨係知腐女，唔知有腐男

冇睇腐野嘅我，感覺菊花好危險，我長頭髮時成日比人當女人

長頭髮 正牙

不要bb好耐冇見

靚仔先有資格留長頭髮 符b一定好靚仔

話說獨獨做錯嘢可能要俾老細鬧

係人都想瘋狂屌獨獨

鬧靚女係會有成功感

睇住個靚女/仔頭dupdup冇還好真係勁爽

一早起身又開大

bb牙 捨得上水啦

仆街唔係度。暫時safe

健康生活，由開大開始

想像到個畫面
一個油頭爛面又老又柒既老屎忽
一路扭
一路用隻食指篤獨寶個頭 又係咁meet 佢

正

奈子 你幾時變到好似渣腸咁 蝦我

活潑動人歌聲演唱會開始啦

Yes ar

想唔想encore啊？

同獨獨塊面講happy new year

樹熊b唱歌

今日有十蚊九件麥樂雞，有冇人去叫

正牙禾叫

Troye好靚仔

我都叫左

M記呢D 1個星期食1-2次就好
成日食無益

坤 哥 失 獎，健 吾 發 難：陳 柏 宇 態 度 好 呀？哈 哈！

-#108令我好想死

依個真～其實我平時都少食嘅

幸福的學生

好想嘔

吾佢老母咩 吾

出cos化妝真係好複雜
過兩日仲要自己去買化妝品
(銀包準備慘叫

樂b加油

你要睇埋自己咩膚質喎bb
唔好油肌買到滋潤嘢
乾肌買到控油嘢

jason好過件偽毒坤

你有冇D平靚正化妝品介紹比閱巴

如果cos 應該好長時間 做好保濕 揀啱用嘅底妝係最緊要
平嘅d人話media粉霜幾好，但好似係啱乾肌
其他眉呀胭脂唇膏買canmake excel啦

之前個coser介紹我買elf/kiko/efferlo(唔識串)
要買粉底/粉底液/眼線筆/眼影/Base
就快破產

恭喜遊遊

你仲心心眼?唔會愈睇愈傷心咩?

好偉大

你會唔會試下上iherb買，我喺iherb po 見到D人話都ok

開心些

有更多更正ge人ge

你因為佢開心就覺得開心已經好好

咁熟嘅

唱到車毀都不放開

多個男神可以分散投資下，唔會堆晒喺一個人到咁泥足深陷

老師的樣貌係最好
無其他神

唔開針
我唔是stalker...

老師係世界嘅bug

我覺得某巴打正好多

唔好咁讚我 我會怕醜

妹妹

例如呢

有咩類似skam 既電影/劇集推介？

花花

巴打睇咗call me by your name未?

有無啲bl 文app for an 推介

btw 追開好幾套作品

中村老師 世界一 ，純情
寶井老師 10 count (正 )
仲有 super lover

雜項有 請別太過份 同 黑貓男友系列

最近開始留意 aob 世界作品 不過成才作品好似唔多

有無巴絲仲有推介

憂鬱的早晨 5****************
同級生 5***
殺死心臟的方法 5***

唔係用android 機所以唔太清楚
Aob一開始係歐美同人圈嘅設定黎
同人嘅話好大部分就算紅都唔夠睇到嘅商業漫紅
Btw新人？如果係嘅～歡迎常駐呀

殺死心臟都有睇過
憂鬱拖到好撚亂
同級生個隻手手腳腳就斷嘅畫風我唔係太鍾意
我雖然現實都鍾意瘦零 但係未至於想見到埃塞俄比亞

我an,ios都係dl txt睇

客觀評論姐

減肥中

貝貝

唔靚仔，係靚仔就一早有女，繼續做毒男算了，都係二次元好啲

憂鬱係幾亂但好好睇
緒川/hrd嘅漫畫有冇睇?

二次元嘅世界好美好

Well Said

可惜我係肥仔

捨得比我中出未

關我咩寧

新人 你有咩文推介
我用卡提諾睇 但茶b同雨b有推過app 要等佢地上水

神交個陣比你出左啦

最慘係佢有段時間漢化定更新都完全唔準時 拖到少主同執事好似亂咁強姦咁

sor9
我睇野好客觀

agger 無限中出 可以振人心

55

我最後追過獸人穿越文
現代文最後追過白芸所有系列
可惜佢好似收左山
好耐好耐好耐之前有本台製嘅 神將又係好好睇( 因為佢我先鍾意用渣打銀行嘅咭 )

佢係情節太多搞到好亂 但男主感情線都算清晰喎我覺得
曉人一開波就已經強姦咗桂木

三次元都可以無限中出牙青

錯

可惜

白芸未聽過 點解收山嘅
巴打你一定好有耐性

你懂的絲打

洗唔洗我大力拍打幫你

我都想

I am off個作者

會㗎一定

麥當勞專門留左條隊俾人淨係買麥樂雞 不錯

唔好咁客氣

臭雞

屌你

我唔來侵侵都會來

新一年要戒新拱門

j呢

佢唔得閒

白芸幾本都係現代文

獨行獸
愛不歸
等等

鑑於我極度厭惡古裝 所以大部份穿越古裝都唔會接觸( 可能覺得啲人設太美型唔係幾頂得順)

耐性都係像精液般磨得多就會出

(多得港零bf唔少)

都唔知d福喜臭雞點解會有人食

識貨

我代勞

仲係個個？

好家姐幫細佬買

王子殿下

你好想佢死？

除咗白芸仲睇開邊個作者？
又有港零BF

夜啲唔知仲有冇得買

因為覺得咁多年都係咁食
都仲未食死人

支持加油茶b

咁又無乜指定睇咩 文風覺得ok 就會睇埋落去

帝君果篇 生子文都好岩口味

唔好做埋呢d粗重野

茶b我ok

我唔鍾意生子
你嗰幾本 又有文睇
原來巴打係猛一

應該有牙
冇實俾人嘈

帝君好似已經好耐冇寫文
你係咪比較鍾意睇以前個d風格嘅小說？

嘔落你身上

好似有篇人獸文 咩迷失叢林 作者好似橘子 我居然睇哂

港零就像空氣般

其實都唔係幾分到邊啲係新文 有新嘅現代風都唔介意研究研究

猛一

嗯……

勁似不轉發今年無運行嗰啲

我認同有咩用牙bb

gay

佢似咩明星牙?冇概念圖好難認同牙

我呼吸埋 順唔算支持雙倍

符碌bb好可愛

男的好不會懷孕 識玩一定係玩仔仔

折折你真好

come on

仔仔就是要被玩弄

好啊

仔仔玩仔仔 女女又玩仔仔 咁咪供不應求囉

呢個岩
唔識懷孕
仲有可以要仔仔十連發

玩弄你細老

啱牙 所以有J的靚仔都十分珍貴

十連發 慾求不滿

死開 我要保護細佬

反正這些機會

淨係想睇佢射到乾個樣

姐目前犯

你可以靠ff牙

會痛
條丁丁會紅哂

唔重要
最緊要我睇得開心😃

情景題 細佬係淫零家姐應該點做
以下開放回覆

渣攻

自己做猛一/開放姐夫比佢用

講女女供不應求 可以話「窈窕淑女 供不應求」
咁講仔仔唔夠 可以點講呢

咪係哂你入面囉

起碼幫人奶番等佢無咁辛苦啦

清靚白淨 供不應求

爽一猛零

@ ko b

你估個個都可以好似你咁中出我咩

ok

靚仔hehe 供不應求

強攻誘受 多多唔夠

淫零猛一 必不可失

呢個好

痴線

謙謙/翩翩君子 紳士好逑

褲都除埋 你同我講話無seed

誘受睇半點咪得囉

１月有小櫻同Ｅ藤

仲有封神

你都唔睇架啦 但我有貼過preview

我都覺solo唔好睇，但呢套真係超正，睇到會心微笑勁

睇gv睇到會心微笑
唔知點解好好笑

幫其他人謀福祉

我之前睇篇小說，明明係兩個男同屋企人出櫃，係好慘嘅過程，但我笑到停唔到

層次咁高

侵侵回來了

要唔要拍打茶Ｂ

屌你老母新田惠有Ｃ油木逼得Ｄ

依個咩表黎架？女聲優嘅人氣？

拍打你 (打)

顏值

點解會笑唔停?

雨b先係gv達人

結果無人介紹BL文比我

我睇bl漫畫，小說，電影都係會心微笑

點解會笑出嚟

有人咬我啲頭髮

有，我介紹天官賜福，好正好浪漫好感動，仲有劇情

咁你哋係咩層次
唔係會心微笑，咁應該咩反應，我又無生理反應，但會覺得勁開心

質個拳頭入佢個口到

話說今日喺飛機見到有對gay couple係咁e泣
又好似小朋友咁打黎打去又錫面豬咁
拎行李嗰陣又擺個下巴喺對方膊頭到

我依家睇緊天官賜福D評論，秀秀真係都唔少anti， 仲成個知乎都係anti，anti仲好專業會買晒魔道天官全部V章，同個志，咁大仇口

係飛機?

原來貓貓都鍾意昅hehe拍拖 ，佢哋顏值得一提如何

佢終於走開

侵侵

拍打茶B

除左金牌助理，我一本都無睇過

人家好似只有看過風弄

你竟然有睇過風弄 ，D人話佢小說會融入真實歷史

我覺得樣貌嘅野不嬲好主觀
我覺得悠木係可愛>靚
新田肥左既唔可愛亦都唔靚
Btw日本主流審美觀都係可愛
好似我從來唔覺水瀨or上坂or花澤or小倉靚
真禮同愛衣係我心目中都係偏可愛
講樣個人比較鐘意麻里奈～真·美人樣
南條嘅話眼再大少少就會好靚

你俾腸腸教壞喇

一齊睇

風弄個D算有頭有尾
仲有套情奴 好似係冬日暖陽

下本想睇肥田本天寶伏妖記 ，神鬼岩我多D

其實我覺得S以上都唔差
但人家比較喜歡蘿莉的說
同埋我覺得水樹冇入到平行世界真係有點兒那個

好多小說都有頭有尾，無既係咪指寫寫下唔寫果D？
你有冇睇過太子

踢茶Ｂ

太子前一套好似好睇Ｄ

你真係好堅定不移鍾意細路

合法蘿莉

我記得佢有本係寫左好耐，最後結局係書版先有，唔記得係咪叫鳳求凰

不能動

錫返茶B

唔記得ＬＵ
我睇風弄個陣係睇佢唯一一套BG
之後再先發現原來佢係得一套BG

侵侵好乖

有牙
我鍾意竹馬竹馬
兩小無嫌猜 刺骨 撒野

太子前一套好似係王爺老屈左個受番屋企之後係咁蝦佢

我都好鍾意睇竹馬

之後變骨科

孤芳不自賞
已經拍埋電視劇

睇國家一級 我鍾意

好似係
不過我麻麻呢D唔夠虐

因為個作者成篇文都寫到好好笑

no

所以審美標準本來就唔一樣呀
唔洗太在意啦
聲優就應該睇實力唔睇樣嘅
講樣釘宮夠唔靚啦 咪一樣人氣高

是說個表應該係計80後～90後女聲優
奈奈80嘅喎咁當然冇入到啦

冇入到平行世界

你無睇過佢D BL？佢近年轉左去寫BG，

唔係佢係A
佢應該入埋平行世界先岩

骨科其實好正，你睇過就知

有
我幾鍾意個套咩大學生活
係咁點條仔

依家冇時間鳥

骨科世界級正

有冇好介紹

咬

同問 年下骨科

3分鐘的短暫沈默 依本唔錯～
其實商業漫我都睇得唔多...

話說我屋企隻貓成日都係咁
好痕

貓啲口水好臭牙
俾佢咬完一啖隻手會勁臭

多謝甘b 一陣睇

風弄啲文根本癲左
懲罰軍服系列 個坑挖到超大 不想劇透 稍稍講下就算
成個世界一齊背叛小受既感覺
尤其第七部 精神同肉體上(非性意味)虐待小受 否定人格
制造外界無人信任佢既假象 ，要小受崩潰為止，唔比訓唔比做任何野，一訓就電你起身，睇到有啲想嘔
出神入化既心理描寫 肉香香 我目前未揾到一個寫長篇bl好過風弄既人

不過依本又係有bg嘅～

我開頭以為你彈，點知原來讚

佢啲文係好到癲左啊

有冇咁誇牙

mark左先

風弄真心勁

佢同易人北d文虐到痴撚線

太虐頂唔順

睇咗了 典型bl故事 幾好睇 不過係偽骨科

你隻貓要睇牙醫

對Ryan gosling 無感
但佢笑場真係好得意

大家有冇睇sense8?

呢度對我黎講真係好恐怖

點解呀 ??

岩啊所以咪話佢有頭有尾又唔長

花花真心正

no sim ok ?

哇屌
岩岩睇紅白HSJ一開場我差D認唔到涼介
長Y了

倉木麻衣5錯WO

攬攬肉丸 快樂上班去

繼續瞓

bl漫推介 s 與m 的籍口
猛一變淫零

其實虐係接受到，只要唔係be，但為虐而虐既文，我唔係好鍾意呢類文

念力控制你d胃液翻滾

世界一初戀出左第廿七話
呢pair 果然好睇過 小兔老師

Me都好想瞓

老細呢

死撚咗

幾乎由頭虐到尾虐身虐心
就算文筆幾好都唔鍾意

屌

人生是什麼
我今晚不知道噃
好負

幹啥?

侵仔好萌

工作愛情身體通通都是垃圾

獨獨突然咁負
係咪俾老細鬧完?

有冇睇有兩個學生自殺嘅新聞 好難過